覺唔覺得去m記額外拎多包茄汁既人好撚小家？

人地比得你就預左夠點
你拎多幾包既下場一定點唔哂 浪費
咁鍾意食茄汁自己買樽啦好心

我一條一包

咩叫夠？夠我定夠你？

未審先判？而家就係一包唔撚夠吖嗎大佬，你咁講得睇黎平時拎多包用唔哂個個係你

M記鬼見愁

而你又真係覺得麥記比幾多包茄汁你嘅出發點係夠唔夠點

麥記唔需要打手架，返歸啦

覺唔覺得M記唔肯一開始就畀多包茄汁好撚小家

人地食幾多茄汁關你撚事
留低負皮出番去

利申：次次都拎多兩包 次次都點得晒

好主觀下喎 我次次用3包都點得哂

老麥夠多廢老拎水啦 又唔見你叫佢地咁鍾意飲水自己買樽水

小你老母家呀?!
佢俾得一包夠條春

拎四包都唔夠點 索性自己帶支茄汁去
有次有條撚樣走過嚟問我用完支茄汁未
我話 呢度高級西餐廳呀？呢度m記嚟㗎 要茄汁出去問收銀拎啦

次次去老麥買野食連茄汁都唔比，要問先識比

超憎食茄汁 原味重好食

agger

我點開美極果隻

潮文定係真架

關你撚事咩

乜撚嘢叫預左你夠點
你食量點木下又係咪一樣

ching你次次開po都好引左好多新會然入黎

駁吾刀

又真係咁多人認真回

樓主真係ondogdog

我用5 包先夠

我議事論事